\section{Grammar}
\subsection{L'impératif avec deux pronoms objets}
\paragraph{p.e.:}
\begin{itemize}
	\item Montrex-la-moi!
	\item Ecrives-les-moi!
	\item Dites-le-lui!
	\item Mettez-les-moi!
\end{itemize}

\subsubsection{Impératif}
\paragraph{Aufbau}
a
\begin{description}
	\item Imperatif
	      \begin{itemize}
		      \item Le
		      \item La
		      \item Les
		            \begin{itemize}
			            \item moi
			            \item ta
			            \item lui
			            \item nous
			            \item vous
			            \item leur
			                  \begin{itemize}
				                  \item y
				                  \item en
			                  \end{itemize}
		            \end{itemize}
	      \end{itemize}
\end{description}

\paragraph{Betonte Personalpronomen:}
moi, toi


\subsubsection{L'adverbe}
\paragraph{Bildung: }
\textbf{fem. Form des Adjektives + ment}
\paragraph{Anwendung: }
\begin{itemize}
	\item beschreibt Verb näher:
	      \begin{itemize}
		      \item il lit bien
		      \item il court lentement
		      \item
	      \end{itemize}
	\item beschreibt Adjektive und andere Adverben näher:
	      \begin{itemize}
		      \item Adjektiv: \qquad Il fait beau --> wirklich schön \qquad Il fait vrainment beau
		      \item andere Adverben \qquad Il lit vrainment bien \qquad Er liest wirklich gut
	      \end{itemize}
	\item bezieht sich auf ganzen Satz
\end{itemize}
